成日擔心mtr 藍店藍商場上面d cctv會影我用連登tg，睇我開post覆post起我底

mtr既cctv仲要只係頭頂高少少
你地有無都會咁？

冇人識你
所以冇人想知

有，玩電話個陣小心d